父幹RRRRRRRRR

我有一個問題
廢青應該點様問爸爸攞錢？點講？

最近唔夠錢駛

就得？

你得我一個仔

2個

「想買林寶」

父親會自動每個月比錢同任剝卡，唔夠再出聲拎

then?